有冇巴打有色弱問題?

呢類波波圖大部分都睇唔到

但係D15色板又可以排到

有時有d工作需要check色弱
係咪多數叫你睇波波圖?
我google過D15都算係權威性test
但點解排D15冇問題而又睇唔到波波圖

我
家族遺傳, 我阿爺有, 我阿叔都有, 但我老豆無

舊年喺中國大陸續車牌, 爭d因為呢個問題續唔到 (第一次申請嗰陣 身體檢查做得好求其)

有冇試過擺遠d睇？
太集中睇色反而睇唔到圖案
利申 睇到

一般呢啲都係有數字既喎,你堆圖得啲蛇仔紋

我做過公司body check都係睇波波圖

大陸色弱唔揸得車？

唔揸得
申請駕駛證嗰陣, 要去醫院做 body check, 要睇E字圖同呢d數字圈

肥其中一樣都出唔到張cert, 無cert 就辦唔到個手續申請唔到

E字圖難唔難pass
我本身有少才散光，有配眼鏡但好少戴
到時戴埋去驗係唔係會落record以後都要戴？

E字圖唔難
我自己係四眼仔，都無咩問題

係衰喺數字圈

咁你會睇到咩?
成個波一樣顏色?

咁你end up點樣pass?

大陸始終都仲係有 d人有後門方法....

btw香港李健嗰d代辦, 申請者都係要上去做體檢的

tg

除咗尾二 其他一個都睇唔到

D15個排法係由藍開始到變黃？

遺傳色弱多數睇ishihara, 但通常睇數字圖，而且有diagnostic plate, 好少會用蛇仔圖，樓主睇到數字圖無？

近似色
即係你有時係電腦小畫家d色譜咁
冇話由咩色變咩色
藍色漸漸變到紫都得
總之排錯會睇到好亂

原來咁 有無人試過色弱眼鏡 見香港有間公司有做 幾錢到